[集思廣益] 聽日遊行有咩辦法可以提高士氣？

其實上次6.9個陣一路行 一路都好想嗌下
無奈揸咪既 一時upup下 一時又勸人捐錢
就算嗌口號 都有啲1999
嗌左幾聲"香港人...加油" 無預兆地轉左"林鄭..."
好彩醒目識轉嗌"下台" 嗌左加油真係 要自摑十巴
(當然 都有聽到人嗌"林鄭...仆街")

所以 我覺得如果有一set大家有共識 集中嗌既口號
清清晰晰咁話比呢個世界知 我地行出黎既訴求
身邊既大家同聲同氣 同路人意志更堅定

甚至可以加上啲拍手既節奏
好似啲人睇波打氣個陣咁
或者queens既we will rock you咁
想像下一百萬人一齊拍既個種聲勢
(又可以比把聲抖一抖 始終齋嗌好攰 維持唔到好耐)

例如...

揸咪：林鄭月娥下台 (拍-拍-拍拍)
大家：林鄭月娥下台 (拍-拍-拍拍)
揸咪：撒回送中條例 (拍-拍-拍拍)
大家：撒回送中條例 (拍-拍-拍拍)
揸咪：追究黑警責任 (拍-拍-拍拍)
大家：追究黑警責任 (拍-拍-拍拍)

大家有無咩高見

撤回修例
全面取消之前暴動罪
林鄭 李 鄭 盧必須辭職
全民普選

(輕輕一推)

有無方法可以增加下大家嘅mp值？

不撤！
不散！

你條三毛狗潛水潛左去邊

比機會你解釋下都唔出黎架

係咪屋企人過身唔得閒？？？

覆錯人唔好意思

冤枉啊包大人